發覺鵝肝真係幾好食

想買舊返屋企煎 邊到抵

未食過

我請你食

一田

真係好正

個陣油香

做埋terrine 重正

好

餸飯得唔得

人肝唔知同唔同味

口感差唔多，不過冇咁多油
想多油啲既話可以試下脂肪肝

買隻生既比較抵

再抵D買隻蛋自己養

飼料自己種

睇清楚鴨肝定鵝肝，鴨平d，鴨個肝味濃d，鵝d油香味重d。d餐廳其實都偷偷用鴨肝。
觀塘駱駝漆d凍肉店有，上網有d可以成個買。

再買啲包 用牛油煎一煎 夾住舊鵝肝食
屌 啲油出哂黎
好撚正啊啊啊

想食肝硬化
應該脆D

喺法國買過同一牌子嘅鴨肝同鵝肝entier
覺得鴨肝好食過鵝肝 仲要差唔多平一半
之後同個法國fd傾過 法國而家係鴨肝普及過鵝肝好多
除左平之外其實都唔少人覺得鴨肝好味過鵝肝
不過亦都可能因為而家好多鵝肝都係產自東歐甚至中國
所以唔及法國自產嘅鴨肝好味

買過罐頭裝既，係幾大舊幾滑幾香既。

老友邊到買

where buy

唔鍾意鴨肝D騷味,定係我食果款唔靚先會有呢浸味
試過有間餐廳D鵝肝多士好正

屋企人買番黎，仲要係N年前既事

法國買唔少匈牙利既鵝肝

蒜蓉香草牛油

買隻燒鵝拎攪拌機攪到變汁之後飲咪一樣味道.

平平地胸牙利好食

第一次食覺得好正，之後發現個飼養過程好唔人道，同埋食得多唔係咁健康，之後就好少食

配生果

酒店自助餐一次食10幾舊鵝肝 爽到核爆

應該好難食,同有機會中毒

其實好多都唔人道 牛奶都係唔人道

邊間一田有？

唔人道個位係邊？

隻牛要不斷俾人中出大肚先有奶俾人類飲

之前試過 肥到仆街

Buffet 嗰啲通常係鴨肝

貴果到有鵝，例如grand hyatt
但一次食十舊我驚你食完入廠

請我，我出酒

有無人知新鮮定係急凍成大舊個隻好食D

戒左了

鵝肝已經好油 仲落牛油

我平時係APM買

油而不膩
食過一次一世難忘

鴨肝有陣益味
同埋好撚油
一食好易分得出

夾塊多士